［我要選GPhone] 海怡西選區既手足有咩表示啊？

各區今晚online，有隊就組隊啦
但海怡西選區你地走唔甩，你地監生比人剝奪左成個公民權利啊你地就最直接被打壓啊

屌你老母啦殺人政權共狗，屌你呢蔡亮
我要海怡西有得選gphone啊！！！

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china

打波 打波

抵抗極權啊屌

今晚仲話多區開花
笑撚死人

唔知今晚有無人有打呢